點解女人咁介意男仔年齡細過佢

屌 遲你幾個月出細都係太細

細佢幾個月 字都唔識寫

你肯定佢指你年齡細?

成日話細路仔乜乜物物

怕你幼稚

心智成熟既 細我十年又點話

明明佢仲幼稚

一係佢on9 一係就係你比佢既感覺好細路

根本女仔嘅思想就係成熟過男仔
如果搵返同年紀拍拖嘅男仔就會覺得佢唔夠成熟

成熟同年紀根本就冇絕對關係

得你介意

但係普遍來講同年嘅男仔都係心智未成熟

我個樣望落細個

但我細佬唔細

因為你冇錢囉，唔通等你大等你事業起飛咩，仲要賭你會唔會走佬。

試下你有誠仔副身家但係得18歲，條女貼埋大床啦

因為女人老得快啲

刁你啲女人咁閪蠢
做少你幾年人都醒過你成熟過你啦
又唔係十八廿二
都唔知介乜

幾多女人25歲已經恨結婚， 男人25歲做緊咩？

屌我話你知 你年紀細過佢 搵錢少過佢 見識又少過佢 食佢唔住無論你做啲咩都係幼稚

大我3年
一齊就快3年
月頭分左手

咪傻啦，其實都只係唔中意嘅籍口

拒絕你嘅籍口姐 你細過佢 就話我唔鐘意男朋友細過我
你大過佢 就話我唔鐘意男朋友大過我
拒絕完你冇得反駁

咁又係 大家要嘅野根本唔同

女人27,8已經驚緊冇得結婚
男人成3十幾先會開始諗

我細3年

十幾歲青春期就話
廿幾三十歲都係講咩女人成熟d 根本只係人云亦云
係咁架啦 總之係成熟d啦

女人易老易殘 男仔細過佢到年紀大d果陣會冇安全感

應該話同一個年齡層嘅男女要嘅嘢唔同

你冇錢就緊係啦

係出世唔係出細

shit test only

女人30人老珠黃
男人30正值壯年 黃金時期
咁你話介唔介意喇

你唔老d佢點等你死左分身家

咁以偏概全

點解啲女人成日鐘意笑人幼稚、話自己成熟 我又唔覺得身邊啲同齡嘅女人有幾成熟

膚淺

SBT 如果係PACKAGE LAU 老閪都排排隊試下

女人既雙重標準仲未慣

由16講到36
戇鳩鳩咁

事實係我學生
佢做緊野

藉口嚟姐
應該係有其他野唔鍾意你

咁你又介唔介意個女仔賺緊錢
而自己仲未有經濟能力先
有時女仔就算唔介意 但係男仔既大男人主義
同埋自尊心好強 都未必忍受到次次出街都要低消費
甚至個女仔比埋錢

有冇聽過小飛俠症候群
覺得越來越多男仔有呢種症狀
唔係話女仔冇，但係真係覺得身邊有好多男仔都係咁

身邊多咁嘅人就代表全部年紀細嘅人就唔成熟
用下腦都知啦 啲女諗緊咩

通常話自己成熟嘅人，都唔係成熟

女人易殘好多
到你二十尾三十頭就知
同年齡既女同事個樣似三十中
而你仲係二十中咁款
生完仔仲大穫
有仔既就明

開口埋口話自己好撚成熟真係想一巴車落去

刁你老母